IB stop limit order提前成交問題

想問點解我stop limit set 782，但777就成交左好似下圖咁

開市價已穿782？

無，最高先780

問返ib啦
你估ib cs係連登咩

好啦，諗住多連登仔用

LIT order 用嚟買嘢嘅話係當個product 跌到你個LIT LIMIT 價之後就會trigger 買貨...

呢個係你你用嚟捕捉入貨時間，唔係比你用嚟止蝕或者止賺。

知道，我原本想set股價升到782就用782去買
但一set完就幫我買左，但股價都未升過上782

都話唔係咁。
係『跌到低過你目標價就trigger』
咁而家777或者780係咪低過782啊？

咁可能係buy stop order
你自己研究下，我好少用，唔知啱唔啱

21567907

咪就係囉
佢而家買喎
買平咗都唔滿意？
咩情況需要專登買貴貨？

正常都係低買高賣，高賣低買
大絲你咩情況需要專登買貴貨？

我都有同樣問題

佢應該係想股價突破某個位先買所以咁set

巴打不如直接用stop order雖然有啲斬腳趾避沙蟲feel, 但係我諗你唔係好大張單嘅話應該唔會差太遠

我都試過中招
呢個係用嚟以高於市價賣/低於市價買
暫時冇一種order做到你想做嘅嘢

等破位先追
naked short call 升穿補貨

自膠 我問左啦，因為我用繁體字，我以為觸及限價係stop limit，原來用左touch order，轉返英文先知原來止損限價=stop limit
諗住明明係買貨點解會用止損單，thx各位巴打

我等breakout先買，所以會set高d

所以你個case用stop limit就會做到你想做個樣野?如下描述

“假設現價90, set stop limit 100
即係升穿100先開始買”

咁買個下係mkt order?
thx

有兩種，你描述個種叫stop market order,到價就送個market price order出去
stop limit就會送個limit price order出去，所以我要set兩個價錢，一個trigger order的價錢，一個買貨嘅價錢

你可以sim trade試下先
我試過係唔work嘅

係咪限價盤？
平時用無呢個問題 係咪有bug?

平時少用嘅 order type 真係拿起手會吾記得. 你個 case stop limit 就得, 但亦可以做個 Alert 再加個 order, TWS 右邊會形容返個行動係乜, 一清二楚吾會搞錯.

IB 有conditional orders, 你想天花龍鳳咁買都得